IP6 一開game 音樂聲就自動收細

好似一up完ios10就係咁
究竟咩事，有冇得搞？
次次聽緊歌一開game就細聲左
要出番game先正常番
一係要係game入面pause左再播
iOS 真係愈做愈柒，又冇左slide to unlock

仆街mon go?

好似係仆街Mon Go問題喎

開影相都會

game問題

game問題
我仲以為係耳機問題

Your game = Pokémon go

好多game都係咁 會自動調低咗音樂音量 迫你聽佢background music
唔關手機事
好似係

iPhone 6就iPhone 6啦
I乜撚嘢P6

仲有好多game eg. duel links 都會
好煩 又冇得fix

神魔？